原來港大行仙制，咁班港大仔學咩人講民主

咁樣打倒自己
會唔會唔係咁好

我個時就係用呢樣野抨擊梁天琦(最仙間hall嘅主席)
不過無人信
fine

喂你企開d啦
一陣班本民青發癲屈我做熱狗我水洗都唔清

好似係話佢獨裁專制

班人話人唔係hku無資格討論

Billy瘋，男人婆屌政府果時呢

住過啦
條友把口就叻
講同做兩個層次

唔係，咁公道d講，梁天琦又真係無直接因為咩獨裁而咁嘅
佢係推左個兩條友出黎先咁姐

係我9up up中姐

垃圾港大仔
有利自己個陣就行仙制 做建制
無利個陣就話要講民主 要拉倒建制

正垃圾

想要市民支持幫你屌權貴/政府就上電台吹雞

自己衰左就屌9群眾係賤民不得妄議大仙

係高登開po嘅
咁我個時就係話，梁天琦黎自最仙最sparta最集體嘅一間hall，而佢亦都肯定呢種價值呢種方法，所以我就話，一個信奉集體主義嘅人，我對佢有d保留囉

Riccian?

billy fung

不嬲學生會班友最獨裁

我有留意
Ching又中
學界陳雲

咪衝出黎柒
Billy fung冇住hall

駁唔到

仙左好多年啦

無讀過kong u咁高班
唔識呢d仙制

恰到人就講仙制講文化
出到黎被人恰就講民主

港大係咁垃圾
最好笑係要咁理直氣壯

好感動，終於有人明呢點，港大學生會唔好信，掛羊頭賣狗肉架

睇下今次學生會回應同埋李國賢堂封口
真係恐怖過建制派

有無睇佢fb呀

學生會歷來同老仙，超仙，hall膠係同一批人

Billy 瘋，男人婆已表態支持

條友咪又係hall dog，講大話幫手spin

老實講 依家香港咁多愚民 如果真係行真民主都係死路黎
所以我不嬲都支持首先行新加玻式既為人民好既獨裁先 然後等民智有返一定程度先推行返真民主
大前提係獨裁果班要真心對香港好先

陳雲：下體滴蠟，陽具打臉，據說香港大學流出了一些色情虐待其他室友或幹事候選人的新聞。這是殖民地遺留下來的大學用野蠻軍校的作風調教將來的買辦、朋黨，因此，港大特別多朋黨、專門出朋黨，校內、校友之間都有，畢業了幾十年都有，類似兄弟會那種幫會式的惡劣營私、不顧公德的朋黨，在香港的上層形成一個醜陋的利益保護圈。

這些是世上其他大學沒有的。我讀過德國、法國的老牌大學，他們的宿舍和學生會好正經，是培養正直而優秀的國民的地方。

港大這些垃圾作風，純是出自香港的，在舍堂之間一代一代傳下這些類似流氓軍營的惡劣風俗，一些老校友甚至不以為恥，在我面前津津樂道話當年。

這也不是政府教導或威逼出來的，可以說是香港精英階層自發形成的地下文化傳統。大家要正視香港極其醜惡的一面。英國殖民者一離開香港，香港就露出這麼惡俗和惡毒的上層社會，有香港自身的原因。目前在香港社會高層作惡的，都不是共產黨培養出來的人物。講一句極之老實而得罪大家的說話，如果香港交由共產黨全部殖民統治，由黨校出來的京官直接統治香港，而不是由共產黨委託這香港垃圾本土上層社會來雙重剝削，香港會比現在好很多。——德國民俗學家陳雲的評論。德國大學的兄弟會，也是以利劍格鬥鍛煉勇氣而已，並無虐待入會者，見陳雲《留德隨想錄》的親身經歷。

同你老闆講公司要行民主制吖笨

拎宿舍同成個國家比

香港人根本是低等民族
沒有樓的人人小政府
到買了就再唔想政府打樓市
幫手批評年輕人不努力

同港大宿舍制度無異

老闆出資開公司，有蝕錢要佢揹
咁班大仙又有乜義務，又因乜事會有咁嘅權力？

搞咩
做咩個個起勢插HKU?

冇做錯嘢就冇人有位插

AGBM ?

獨裁者揸住少少權力就用到盡
揸住雞毛當令箭
其身不正仲話學人講民主

香港都冇民主好多年

唔好on9,你行左新加坡獨裁點返轉頭

咪係囉。HKU係神聖嘅咩？得啲傻仔先覺得

港大仙制係傳統文化

香港冇民主夠係幾千年傳統啦

佢地咪一樣要民主

學生會同支共一撚樣

你之前自認係fascist添啦，咁你對自己有無保留

我無投票

經過hku hall嘅洗禮，我已經明白呢間大學無乜人係信得過

hku好多人忍夠班7頭好耐
佢地滅聲係好撚勁，睇下d住hall嘅人，無一個facebook講過呢單野(不論支持/反對)係自動自覺滅聲

哲學撚講兩句啦喂

今次插得最勁係大公文匯
根本唔值得全民關注
睇過最算
但連登仔今次又幫手啦

你feel唔到我每次講fascists嘅時候都抽緊梁天琦/港獨派咩？
我好多時話自己係fascist個陣，後面會加多句:港獨派/鄭立/梁天琦都係集體主義者啦，點解我唔得

因為係搞gay呢d topic上面，我反對同性婚姻合法，其中一個原因係以族群嘅行益去考慮，已經有些少集體主義嘅傾向，所以通常d人challenge點解可以漠視個人自由個陣，我都廢事駁輕輕講一句i am a fascist就算，不過實際上當然我唔係單以fascist嘅角度考慮，而我亦都唔係fascist(但我又某程度上欣賞二戰德國，普魯士，同日本某d所謂軍國主義者，成個感情係好複雜同矛盾)

所以我對我自己都好有保留，所以我唔會走去最前線，上學苑，上學生會

一班言行不一嘅人帶領港大學生 你真係覺得冇問題？

feel唔到
上次你話sorry I am a fascist個陣係偷偷地食大麻post，你用呢句黎反駁講自由主義既巴打

咁你姐係彈出又彈入打我丫笨姐

問題係有班人插港大仲勤力過插政府
時事台娛樂化
又俾人利用啦

呢班人唔係要帶領人爭取民主㗎咩
其身不正都唔話得？

批鬥完公務員 之後到BNO持有人
而家到港大上莊班傻鳩

人地私德關你撚事

你睇吓學生會回應同做事手法
同佢地一直反對嘅共產黨有咩分別？

私事拉上民主去講
同左報手法一樣

咪鬼理佢地，又係呢啲on9 logic
係咪要屌咗支共先有資格屌港大呢班垃圾
戇撚柒鳩

件事發生係政府高官 or 警察身上
跟住官方用同一個口吻回應
我唔信你地會支持

同意有人批鬥港大件事
但公務員邊忽批鬥

無插kong u
利申左先：特首選完無幾耐，大家focus已經去哂牙fred kong u度，百分百認為香港唔應該有民主
仲有，小麗老母捐左幾錢人工

本民前屌鳩四眼食女食到自殺

私德問題唔好拉落民主去講

地價貴既原因根本係政府要靠賣地養班廢物公務員

真係唔明，點解D人仲對BNO心存幻想。

入去睇晒公務員個post先講

根本kong u仔搞民主搞本土就係偽命題黎
Kongu文化本來就行精英制
我覺得乜叉搏盡本身無問題
即係話係咁harsh咁chur既hall life你都仲係大學生存到
你唔得就淘汰你
本身無問題
不過出黎玩民主就真係窄左d咁解
同埋，你出黎做野，俾客俾老細撚
根本就好正常
大學本來就社會縮影黎
而kongu每年狗沖考公務員比例出名到連我讀外國u都知唔低
既然係偏向社會既得利益既一方
而玩既制度又係傳統資本主義制度
咁行出黎講民主搞勇武，好難忍笑嫁大佬
唔好講咁多住啦，但有一個夢!;$4&6;$4@:&2$):'dksksnsjdhdjejh

咁有組織咁批鬥香港人我真係唔覺得係偶然既事
係呢次港大班柒頭咁岩又比人爆埋出黎

因為係事實

岩吖清
港大專出漢奸

上面有人講咋
我只係引用

我討論嘅係處事方法
處理舍堂內嘅私德問題嘅手法 都只係屬於私德問題？
咁如果事件發生響公務員，紀律部隊當中，政府咁樣回應，你地又會唔會接受？

咁你care about唐英年玩女做咩姐
咁當年朱培慶call g社會做咩剷佢
我唔明
可能朱培慶工作好有效率
林鄭放天水圍飛機大家屌佢做乜
私德咋喎

利咩用姐
民主根本就係鍾意講咩focus咩就咁嫁啦
你扮咩軍師姐
喂你老幾呀
又唔見你keep出黎追班賣港左膠舊數？

救命
公私不分

民主果part 唔講住
邊個同你講本土同精英主義有矛盾？

我覺得你分清楚民主同民粹會好d

民情可以人為式造出黎，薯粉熱潮已經係